====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - La ville ancienne de Saint-Denis doit se transformer par une rénovation mesurée et une restauration qui permettra , en respectant le cadre de la cité , d ' y accueillir les établissements surtout culturels qu ' il faut mettre à la disposition des habitants de cette zone;
Tokens having emotion: [ respectant ]
Lemmas having emotion: [ respecter ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ respectant ]
Lemmas having emotion: [ respecter ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

